人工島18年後起好後可住110萬人 咁呢18年每日黎150人條數有幾多？

係98萬人阿 屌
根本宜家開始cut左150人就慳番個人工島
咁多吉地唔用
成萬億囉去燒

on9

20年後又再起第二個人工島

志不於此

主要睇下上面夠唔夠錢用

d100評人工島問題都絕少講單程證
驚香港人燒到去屌支那人

唔cut人點起都死

同意

個島起唔起, 果150 人都會來架啦
關鳩事

連登仔真係連登仔
而家個問題根本唔係呢到
你搞清個概念未呀小朋友

on9仔！井底之蛙！

齊齊返大陸住

個問題就係政府無能，唔敢cut150，唔識同中共交待

150個係想要整多d5毛黎溝淡反共既香港人

雖然同意無左150之後人口會少左

但你條數計錯左，因為你無計每年死左幾多人，所以唔會真係增長到98萬人

香港每年人口增長率係0.5~0.6

不過咁，如果咁計之後，代表無左150, 香港少既人會唔止98萬， 因為無左150後每年會出現負增長

唔買個桶裝水 個天花板都會繼續溜水嫁啦

如果從來都無150 人, 你贊唔贊成起島先?

學到野

咁你條數都錯左 你冇計果班人 每年生幾多個

個島起唔起每日都150 人架啦
關鳩事

你都係計少左佢地生幾多個

同埋一個落嚟，又可以帶埋屋企人

從來落嚟嘅，都唔止150人

如果咁易cut 到4年前就唔有雨傘革命，四年前做唔到，今日會做到？

意思即係話政府on9 丫

無左150人，可以連個島都唔洗起

可以用嗰一萬億去做其他更有用嘅野

以前治療唔到cancer 代唔代表依加唔得？
到左今日，已經有免疫治療

以前做唔到，唔代表今日一定做唔到
只係睇香港人幾時訓醒
不過依加

咁你應該遊行反150 人啦
反個島托

而家個增長率係已計晒所有移民及出生人口，即係已計左呢啲移民所生既人口，

0.5~0.6%係政府公佈的